令你難受.....對唔住

「友情」....卻係他人眼中誤以為「愛情」
緋聞的出現 我叫你當耳邊風
無諗過...會令你難受

雖然d閒言閒語都係無中生有
但我明白其出現的原因...大慨因我 撞向了你的牆
愚笨 令我走近你
幼稚 令我失去你
共你再戀都只是餘震

明知名花有主 仍不斷走近你
如今四面楚歌 使你難受無比
願你待我殘忍 讓我痛愛著你

或許我應該多謝閒言閒語 讓我知道你既想法 讓我不用在猜疑你 讓我知難而退......

或許，我是個壞人，讓愛情變得陰暗又卑賤。

唉 也沒有與你共度患難，有着一同共度喜樂哀愁的經歷，或者是我想多了......始終未登對

真係好想捉個大喇叭出黎打穫勁

離去的 如廢墟中得救

呢個世界唔系凈系得你同佢lor

我既離開 應該係唯一斬斷閒言閒語的方法

一切一切都係神偽善的祝福

所有既寄望 全部無哂